電腦LOAD手機DATA好慢

如題,之前唔係咁
有時未入手機個FILE已經卡死左
點解會咁?

同問，有時都會咁

咩手機

HTC 10
真係未試過都唔知咁撚垃圾
電腦開手機FILE要下載 我屌

條線呢

原裝

電腦個USB頭呢

3.0頭

用airdroid經wifi拎吧啦

點拎？我台機來唔係手提電腦

冇連wireless router之類？

有，netgear r7000

咁已經得，電話經wifi連router, 之後用airdroid 開host
咁就可以去台機度打ip address連去部電話過file

今晚試下先，唔該你